今年夏天好似特別熱………

七點鐘太陽出左無幾耐已經feel到陣熱氣逼過黎……

今年得炎季同夏季

好撚怕熱。

今年高過33度既日子暫時得4日炸，唔算熱喎今年

可能帶左口罩者

睇人體感溫架MA 就咁睇溫度既咩